熄燈半小時，你我同行，不散

由6月到而家，過左一個半月，大家身心俱疲。

我地都需要補充能量，行落去。

我係到諗， on9勿屌，如果可以定一個日子，大家坐係屋企一齊熄燈半小時，又可以保護地球；又可以紀念已經走左既人，開住窗；播首耳熟能詳既歌

知道自己身邊票桃有咁多戰友，我們並不孤單

做唔做得過